係咪所有國家嘅人民都唔會長期擁抱自由

台灣係咁
國民黨同民進黨不斷輪替
香港好似都就黎又轉一輪
係因為自由代價太昂貴
定係因為香港無一樣強烈嘅根源支撐住呢個信念
係咪全部國家都係咁
定係亞洲甚至大中華地區先係咁